肥西陳怡，笑你地班友

屌 見到佢都唔開胃
收收皮當減肥啦

唔好撚睇佢啦，以前都有睇過佢講d神秘野，但之後成個怨婦咁嘜7都屌一餐，香港地生活巳經辛苦，連睇個YouTube 都要吸收咁多負能量，真係你睇埋佢

人地生仔又要屌，大陸人又要屌，港男港女都屌，耶撚又屌，二奶又屌人地做d咩都要插一腳嚟屌

屌關你撚事咩，顧好自己先啦

真心覺得佢戇鳩

仲會睇果個最戇鳩

佢好似有排屌catgirl樣衰定肥，
catgirl都好過你啦起碼人哋仲有個腦，你就脂肪生到上腦
有冇人知佢幾歲？佢個樣係四十幾歲師奶樣

呢個傻婆俾大陸佬飛左後有思覺失調精神分裂架，一時又係咁叫d港女嫁鬼佬崇洋，一時又叫港人唔好尋求外國介入幫手，又成日講到支那幾差，但d片全部係返大陸食地溝油餐同埋淘寶，仲有好多自相矛盾既行為。佢係繼劉馬車，龍心，女大J後youtube界新瘋人之一

佢唔露波d 伯父都唔撚睇佢啦
講野on99 咁

又係陳怡。
我眼中陳怡就等同屯門公園大媽一樣，又熱舞又唱歌，無非都想搵到班信眾為佢捐獻($$$) ，之前youtube片就用賺錢最常見手法，時下最top話題+大包圍式乜主題都去講嘅話題去搵佢目標信徒，即係又話吓暗網旗乜乜、乜乜效應，到近一年佢知道佢班係港女多，就專攻港女、年輕人妻話題，乜野反生育、踩低港男教港女食洋腸等等…中間先拍幾條Show下波嘅片，引班狗公睇。然後可以自製到一個自創故事講畀港女知班狗公點樣滋擾佢(又畀佢搵到佢口中嘅所謂狗公IG相)嚟鞏固佢班港女嘅忠心同信懶(即推自己做KOL)。然後知道好多90後港女好撚鐘意北上打卡，又見燹件閪多士拍大陸野好掂，咪照辦煮碗北上拍食好西囉…
佢唔係嘗試過話係youtube搞收費直播咩？每個月收鳩$100話多有一定時數嘅直播畀收費會員。$100仲撚過youtube本身$25。根本一開始佢搞Channel就係為咗$$$

有關陳怡既題目見一個block 一個。